成日話民意逆轉，有冇巴絲識朋友係黃轉藍

有
冇
我自己就冇嘅...

我都冇

藍轉黃就有
我屋企兩老

冇

會轉藍個D本身都係扮中立撚
露底姐

冇
藍轉黃就有

藍係少數派

識人黃轉藍, 因為本身逃犯條例影響佢地嘆世界
達到目的後想成個社會即刻reset到6月前俾佢地搵銀

咪係
轉得果d本身都唔係真係黃啦
唔通會由黑警亂咁打人係錯變岩咩

黃佢老母，呢d叫港豬

依啲根本唔撚係黃啦下嘛

搞到我都想book兩粒催淚彈放去我屋企....

Ming仔 算唔算？

唔算啦 條離地撚....根本不嬲藍絲，星火係咩都唔識

日日講緊...但可能我老母大中華膠+冇腦 一講唔過就即刻屌鳩我
不過呢排幫佢down左連登...見到佢尋日睇到tg出山埃個post...我諗慢慢可以幫下佢變淺藍

咁自私
同藍絲嘅性格好吻合

我老母有上連登 有睇nowtv 有睇啤梨
都係藍 小學學歷 窮撚屋企

公司好撚多藍轉黃就真

有鬼，黃者越黃

黃祖藍有一個
黃轉藍就無喇

老母小學都未讀完但成日話食鹽多過我食米
一齊努力啦巴打

其實係, 只不過因誤會而組合

我屋企2件中五學歷 日日話人黑記 暴徒 屌消防 救護

屋企就綠轉黃
我就黃轉藍...

其實過左咁耐如果有齊資訊都仲係藍絲
我諗唔係冇良心...就係冇腦....

師兄搞咩黃轉藍咁折墮

有同事藍轉淺黃 多得班狗助攻

我屋企件藍絲老豆已經比我經濟封鎖左四個月，上個月開始唔敢屌，睇下佢挨得幾耐，今個月搵日返去睇下佢點先

輸民意的，讓他走吧.jpg

完全無
只有中立轉深黃

轉黃就有
你睇下今日咁 點轉藍呀 和平到咁都要出黎搞事

無囉

身邊都有朋友會覺得有d私了唔係咁好睇
但真係冇聽過有人係因為咁轉立場....

拉克C就深藍

你仆街啦 唔孝順

全部fd都黃，呢幾個月更黃

藍轉黃就有幾件

等佢反醒下知自己衰咩咪孝順返

無

港豬轉淺黃
我嫲嫲

自私撚姐

幾時既事？

本身黃，食過催淚彈，見過神獸之後轉左藍
我個藍絲老母講嘅

我自己就冇見過啦

黃轉藍改口叫偽黃露底啦
或者可能做咗黑警同化咗

制裁你老豆

依啲阻膠嚟啫下話

識有個覺得示威者暴力，但都係唔妥林奠
利申，佢有屋企人係曱甴

見到得兩type:
藍->黃
偽中立->藍

我屋企兩老 本身都叫撐 宜家係咁屌街燈 裝修

但都要話返黑警衰咩 唔係就怨你一世

老豆721後由深藍漸變淺黃

私了係最大主因

藍轉黃就有， 啲街坊日日屌狗，林鄭

黃點可能轉藍 轉得既根本本身就係藍

Agger

連剪髮果個都轉左黃

有時真係唔明點解藍絲係咁屌整爛死物....
我老母又係咁，但我問佢人命定死物重要佢又話人命重要
好矛盾

有朋友老母係咁

乜撚都唔算,咁一定冇啦

無理由人地同自己唔同意見就話人地係偽中立
我地要做嘅係反省點解會有班咁嘅人
文宣跟唔上變化可能係主因

老豆藍轉黃
仲要日日睇CCTVB同微信
不問世事情況下自己悟出左個道理

617放工返到屋企
佢問616有無可能得30萬人(警謊數字)呀？
我話民陣200萬01人
之後佢話似百幾囉，200萬又好似吹大左

之後斷斷續續都話撐後生，
返工放工路過手足rb都話大家好斯文
見到神獸仲話:
未來一定係後生既，班阿叔抵比人打
甚至黎明行動搞到佢2星期無工開
都無屌，仲日日落街買早餐比我食

到中大戰役，我地係電視播蘋果
我老豆大叫:
屌你班黑警傻撚左呀？校長係到都射？

我個下真係 ->

無 民意逆轉係唔會無啦啦變藍
但會變番港豬 變番正常生活
唔出黎

大學同學 新移民
佔中淺藍扮中立

結果住旺角 晚晚見班狗發癲 完全黃晒

身邊多數係藍或不問世事變黃

我覺得黃就冇分深黃淺黃
因為黃先係正常人
而藍有分深藍淺藍係因為on9有分好撚on9與冇咁on9

講嚟聽吓黃轉藍原因

對佢好失望，由細睇到大

講真呢個時勢跟唔上
我諗佢都平行時空左一排

心水清 好多人都變咗IG黃

有邊個藍絲唔知黑警衰咩架？佢地個個都係叻哥咁撚樣，唔撚經濟封鎖佢就對唔住自己喇，我成日叫佢搵返個腦同良心就打電話同我講，我即刻過返家用比佢，哥惜四個月佢都搵唔到

Mo

可惜

有

藍絲底

6月送中燒到佢扮偽黃

一撤就變番藍

我老母都知黑警鳩拉亂打人
但唔知點解又口硬話支持警犬

+1

認真 有
主要係因為塞鐵同私了事件

身邊朋友比我撚化咗由港豬變黃

未見過黃會轉到藍,淺藍/港豬變黃就多
不過11月玩咁激加埋黎明行動身邊有d中立輕微染藍

屌 下次正評可唔可以係無
㩒錯呀屌
撚有逆轉呀

唔一定係跟唔上變化
係有班人跟本唔會睇文宣
公司有條中立撚
佢兩邊都屌
見到連儂牆就屌浪費同整到周圍係紙唔好睇
見到警甴打手足就屌過份武力

冇
今時今日 要歸邊一早歸晒邊

港豬非藍即白，唔係黃
BTW, 話遊行唔好又撑警嘅話
就一定唔係白，係藍

你起下佢底睇下有無黃過

冇，我肯撚定冇
只有淺藍中立變黃
深藍冇撚得救
黃就黃到變金
區選結果已充分反映

就係咁囉都廢事同佢嘈，直接cut家用

我識個撐警變反警
但佢仍然係藍

都好過冇叫做支持其中一個訴求
證明呢幾個月行動對民意都有成效

有藍轉黃 或者藍收曬皮 唔敢出聲

個d本身應該係唔太堅定嘅淺黃
我都感覺到11月開始身邊淺黃唔太認同某d手法

黎明行動過一排應該沖淡到
但有時d私了真係做得幾趕客

除非收錢
黃唔可能轉藍

識有朋友唔認同...但冇人係轉立場...

我屋企人開始黃轉藍

宜家一度屌政府一度話根本唔應該示威出去送死，應該移民

不過區議會都係投咗黃素人

藍轉黃就有

因為原有既思想價值觀係好難從根本改變
會遊走既本身都係兩面既淺黃淺藍
對政治/社會唔太了解或者係唔多想理社會既港豬

例如 深黃既裝修巴唔會無啦啦真心去撐警集會
大部分民意逆轉可能會係本身淺黃和理非覺得自己友開始過份 但唔會撐警唔撐政府 開始覺得唔多想理 而唔出黎集會

咁都唔算係黃轉藍喎

順利大佢

如果有黃轉藍一定係世界不解之謎

其實會有人真心去撐警集會架咩...
我以為個個都有飯盒食....

有，話大多黃絲唔夠勇武唔爭氣，左膠太多，轉咗做藍（清一色勇武），打算打到班和理非仆街，搞真攬炒

藍轉黃/中立就有
黃轉藍基本上無

完全無

Exactly 但多數係變番港豬
唔會突然變藍
唔出黎 淨係會用最簡單方法表態
例如投票

4個月佢自己搵工？

咩料...攪炒唔係自己友攪炒wor

實有架 但少數

101健仔事件後 兩老由藍變淺藍
Poly事件後 兩老淺藍轉黃 日日開住個now tv live屌黑警

老母因爲cu poly由中立轉黃 唔知關唔關小弟poly出身事 之前仲帶左佢一齊運物資去poly
老豆就成功勸投民主黨一齊屠妖

有，耶L左膠校長

有d淺黃住大西北
黎明行動搞到佢地返工出街好煩
因為無左條鐵
有d微言

我cu出身老母都係一樣深藍

大埔撚表示都未撚出聲

無
藍嗰啲繼續藍
黃嘅轉金

小弟tko都係

Ching 有無阻止佢接收fake news同藍page 資訊先
我老母d同學全部都深藍黎 成日係gp講「周庭係慰安婦」之類既野
之後我頂唔緊 偷入左佢手fb follow 哂d黃page 再課埋apple 比佢

大東北淺黃同事個排
日日塞兩個鍾返工
老細又係咁比說話佢聽
真心慘
佢覺得自己好無辜
但票投民主派
但係唔代表佢認同塞鐵

Ching good job

有啊，成日睇到連登話有朋友黃絲因為手足打人而轉左藍絲
我信嫁，我真係信

黃佢老母咩
個班都係垃圾自私牆頭草

睇下香港電台live又搞尻隻港豬又叫人收嗲
人地想平行時空都唔得啦

我聽過樓下有個廢老同看更講見到個地鐵站爛成咁好心痛
真係屌佢老母咩人都有

阻唔到...老母識自己download野 之前del曬佢d藍絲野佢又down返

果班根本就係跟風..玩到厭左咪走囉..

反正咪又係用返我地d錢整....
有咩好心痛...

佢講到想喊咁，應該係真心膠

rip 清
大絕-斷家用

你屋企人先睇通世事,知道香港多自私撚覺得佢地出去真係似送死

真係唔講唔記得，好似上次有個廢老比人扔磚扔死左，幾多連登仔話朋友轉左藍絲，又話民意逆轉又乜乜又柒柒

藍轉綠見唔少，塊面愈來愈青

老母淺藍變黃

仲有班自私撚
黑警濫捕就唔關佢哋事 事不關己一笑置之
到示威者係馬路放釘落油 就驚返唔到屋企

但有好多偽黃話就話支持，但一次都無落過場，一次行動都無參與過咁

屌你老母撳錯

呢d最撚仆街

佢無黃過

轉藍個班本身偽中立黎

唉 老母剩係日日講幾多人冇工開 咩星期日冇人出街咁

講堅我有個同事本身淺黃，但佢無啦啦前幾日喺度話裝修事件搞到佢覺得班勇武好唔啱，我即刻同佢據理力爭但佢完全唔撚明我講咩...已經放棄左佢

你係連登問

黃轉藍多數都係自私燃。
原來心底都唔會好到去邊，
仲意做表面功夫。

好仆街

係樓下食完tg 之後就話popo亂咁黎
然後不停睇popo濫暴既fb post
越睇越黃 話政府縱容popo

都幾好笑

原來真係有用

光復觀塘同土瓜環真係要搞搞佢

真係冇，只有越來越憎popo

呢條撚樣6月出得一次就扮和理非割席
比我起撚左tg 即刻扮死狗say sorry 話自己其實係港豬

呢啲正一冚家產嚟

越黎越分就有

喺 淺黃變深黃大把

就算有都唔再係朋友啦

我識個同學自稱黃轉藍 但其實佢本身就藍底 藍絲思想

有d 要睇情況
我屋企條廢老藍到紅
成日話出黎既手足係逢中必反+收錢既美國走狗

結果1112個晚屋企附近射tg
我屌柒佢咁愛國做乜唔撚野唔落去吸下支那製tg
結果塊臉黑撚到

而家最叻就係襯我返工唔係度就打去搵支那親戚論政

要令更多人支持嘅話
唔係話兩句偽中立、平行時空就ok

係大家眼中，呢啲說話實好難聽、實好易引嚟一堆負皮
但事實係呢個世界，真係有班人唔係好似你地咁叻、咁active去吸收資訊
佢地會覺得勇武over 左
（我唔係認同個講法，我只係陳述我見到嘅野: 真係有班人覺得over 左)
繼而藍傾

你可能會話： 咁呢班人一開始已經唔係同路人，根本就係藍
Okok you win

但可能都要開始諗下，點樣幫呢班人
(除非想永恆地放棄呢班人)

依家係形勢下 只會兩極化 冇中立
你諗下 香港搞成咁
都仲有一半人無登記選民
你就知有班人係不食人間煙火

邊有可能丫

有
360度嗰隻

400幾萬差唔多啦...有班未夠秤

搵支那親戚論政？皇上有批準佢地班蟻民論政咩

留起溫層問有撚用？ 要問就問你身邊既親戚啦

有...一齊撐警

唔見wor

最頂癮係我當日夜晚7點左右起左佢出黎
條撚樣知死即刻潛水

咁我就keep 住每個鐘bin 一下 不過佢例牌深潛

去到凌晨2:30我凶佢話寫信去佢公司表揚
結果佢15分鐘即刻上水「認錯」

跟本黃藍唔係政見
係良知 係思考能力
到宜家仲藍既一係無腦一係有利益一係無良知
黃跟本先係正常
咁黃既又點會轉番藍

利申鳩up
但大家有無諗過D民調都可能被人控制

火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

自己FD就無 女朋友果邊就有2個

咪睇cctvb 同d 台灣奶共台既議政節目就以為自己看透世事

最撚叻就係成日屌差佬點解唔識前後包抄中大二號橋

扮黃or透明黃
轉藍
算唔算

咁個班係偽中立撚

真係無

有
六月有去遊行反送中
但之後話成場運動變咗質 好暴力 轉去支持警察

㩒錯左 下 sor
嗰班係唔想話自己藍無fd

區議會一下秒殺佢地「沉迷大多數」幅遮醜布

認真，有
舊公司個supervisor 六月個陣都仲係黃
八月五號三罷之後就變做藍
話阻路又話暴力又盛
然後我放棄左佢
做埋半個月就唔撚再幫佢打工
本身覺得佢係一個幾唔錯嘅supervisor
但佢腦殘左，我唯有放棄佢
希望佢生生世世係大灣區生活

老母淺黃轉深黃
屌得仲勁過我
老豆就淺藍變港豬
覺得太煩決定不聞不問

六七年果陣, 左派係香港都有好多支持者
但左派 發動六七暴動, 周街放炸彈, 炸死無辜市民
結果左派 變成過街老鼠

所以如果真係發生黃轉藍, 唯一可能性就是示威者失控, 周圍傷害到無辜市民
但目前來睇, 示威果邊都好理性, 唔會傷到無辜市民, 最多之前黎明行動阻到人返工, 令港豬有D怨言, 但無乜大問題

反而是警察果邊日日失控, 先令咁多人變黃

呢D本身是藍, 唔算係「黃轉藍」

唔算轉藍但覺得怕左你, 老母接受唔到因為撕紙而神獸同你地立場唔同(藍/紅)/有同斬人嘅有linkage(黑)就裝修, 佢有段野我駁唔到: 人地老細割左斬人嗰班蓆, 你地唔信結果keep住裝修360嘅意義係咩? 要佢摺? 比你搞到佢摺左咁之後點? 啲staff有黃嘅有藍嘅你養曬? 你話福建幫斬人所以要裝修咁你就搞個幫啦你搞佢啲鋪有咩用? 因為有福建人斬人就入曬成個福建community數有咩意義? 定係你想成個福建community or even所有大陸/唔中意你地嘅community撤離香港? 咁你爭取緊啲咩, 五大訴求清算黑警定香港獨立定香港民粹主義? 唔係黃就要比人打even if佢只係撕左你張文宣?

p.s. 另外有外國friend問: 你地係咪ignore曬所有rules of engagement, be water? 唔打陣地?

黃轉藍係根本唔成立

有
不過中立轉黃多d

可唔可以講下佢地心路歷情??

想了解一下點樣先會 黃轉藍

即係屌開窄西轉屌呀婆？
唔敢話冇，總有人食得偏ge

恭喜

其實我覺得藍絲都分兩種

第一種是覺得示威者搞事, 但不支持 政府/警察
第二種是支持政府/警察

其實香港既藍絲, 多數是第一種
佢地只係單純覺得示威者搞事,影響佢地既生活

但你問佢地支唔支政府, 佢地都覺得政府係仆街

好多藍絲都只係自私咋

黃藍都會自私啦
有狗黎 好多手足都自己跑走 唔去救人
人性黎

睇你點分黃
我對上有幾個經理深黃轉去淺黃(我唔知仲算唔算)
佢地唔BUY勇武
以前遊行去曬 818之前 變到宜家唔會遊行
因為話唔想比人(勇武)騎劫個遊行

呢D CASE我會當佢地淺藍/偽中立
雖則佢地都係投泛民

民意逆轉係因為文宣不足
淺黃唔理解，但又不停被打壓文宣行動
資訊都傳唔到
我朋友兩老就係淺黃轉左去中立

相反，我嗰個靠把口做文宣嘅老母
就令到好多藍絲懷疑人生
轉左佢地做中立或者黃
老母萬歲

有班唔黃唔藍，只係唔想有人阻住返工搵錢的自撚私變得藍左d

雖然佢地唔會出聲幫任何一面，但佢地都係選民，有一部分投建制的就係佢地

有
特別戇鳩嘅有一個
不過轉過去害下藍屍都好
反正條女成日散fake news

所有親戚都由藍轉黃
但偏偏有一個親戚由黃轉藍

屋企兩條老嘢

藍轉淺黃就有

同我老豆一樣不過佢中三畢業
唔明點解接收呢啲資訊都會係藍

唔好太型

用道理同知識屌左個偽黃幾次
偽黃見區選大敗就唔敢出聲lu

我媽咪由咩都唔識既中立淺藍變淺黃，有次fb幫佢順手like左立場佢就間唔中有live就睇
佢以前成日話望到有火魔法好心痛，依家理解左火魔法既功用
我有時都會比啲片佢睇令佢唔好受cctvb影響，我都幾自豪成功染黃啊媽
佢唔出黎遊行下我都無所謂了始終佢腳唔好
可惜我仲未染黃到我老竇呢啲所謂既中立撚

我識一個黃轉藍,第一2-3年前佢細佬做左差佬,第2佢返工撚一個,睇錢大過天

其實唔少呢類人
大家係同溫層屌佢地自私撚
不如諗下點同化/connect

就算光復左 投票時 佢地都絕對影響到政局

實施蒙面法個晚出面打到仆街,係人都關心出面咩環境,但佢只係問左一句話聽日點返工呀,當堂個一刻火都黎

有 藍轉黃

啱。

黑警日日做恐怖份子
佢地只會愈踩愈深
選擇愈來愈少
最後推自己去死

當初明明仲有好多路揀。
攬住d無謂既虛榮心同錢去死啦～

條路自己揀 仆街唔好喊

有同事藍轉黃，但啲思考方式都係藍
不完美要改善

我老母淺黃轉深藍

贏左就有話語權，輸左就齊齊去集中營，要有適當嘅恐怖文宣先有用

咁同啲黑警唔同政見，佢哋就可以扑爆人個頭？就可以開槍射心口？啲藍絲就可以拎刀斬人？就可以開車撞斷人隻腳？就可以拎刀插到人腸外露？

依家裝修係死物，乜死物大過人命？依家有打死過藍絲？全部私了完都仲行得走得叫暴力？

叫你老母食屎啦

果d 應係中立扮黃

ching我老母係想問點解係搞鋪而唔係搞個幫, 然後你望清楚, 佢係怕因撕紙而被神獸嗰啲, 唔係斬人嗰啲, 斬人嗰啲佢淨係屌左句打完好似冇打咁。。。

變咗超級撒亞人

識一個和理非呀叔淺黃變深黃

我都唔明wo

我有嘗試問我老母原因，佢話你哋追求民主無問題，但依家搞到「我」出唔到街要悶係屋企，又無地鐵番工，打爛哂啲交通燈同地鐵站，破壞容易建設難

幾好呀搞搞震有錢收，重好過番工，啲野爛咗又係要我哋啲市民埋單

傻豬黎，你估福建幫真係識變錢咩？啲錢咪又係靠搞生意 集資再上市搵返黎，所以裝修係最低成本 而又直接影響佢收入嘅方法

另外，驚咪唔好撕囉，撕得就預左比人獅，係咁多

冇，愈來愈激進就有

其實我都諗唔明，咁好搵 點解你老母唔加入一齊搵美國佬錢？話唔定出多黎幾次 夠錢一炮過買到個單位喎，仲使乜日日返份狗工？

真
根本稱唔上黃轉藍
係中立撚轉藍

咁根本就唔係深黃
同泛民一9野

乜有剩係撕紙都比人私了既人咩...我就唔係好覺，多數都係郁手/影大頭先私了？
另外搞佢間鋪我諗冇問題掛...依家就係要佢地損失。如果你話搞到佢地冇工返就唔做既話，咁其實成個運動可以直接摺埋，我地依家唔係要經濟攬炒逼政府讓步咩？冇野係唔洗付出就冇收獲

咁點解佢會睇啲咁黃嘅野

有
不過都係自私撚黎
85三罷之後就日日屌示威者讚黑警
未反送中之前就日日屌狗
因為阻佢返工WO

根本得連登話中立=藍
事實上好多人根本仲係港豬mode

講真話睇唔到警暴仲叫唔叫中立？
根本冇中立

屌佢老母 番工撚真係煩撚到 為左自己利益

睇到警暴又點
唔代表佢黃

黃變極端就有

有
但條友痴痴地線反社會人格，多人支持就反對以為自己看破紅塵
2014黃比較小數就黃
2019藍係小數就變左藍

睇到當冇事發生叫中立定叫藍

同我屋企一樣，不斷話唔應該為政府送頭，係冇可能改變到中共又不停叫我唔好留戀香港，唔好返嚟
再落去，兩老都會移埋過嚟
利申：綠卡撚

呢啲要靠朋輩壓力

嫲嫲叻

我代我嫲嫲多謝你

真心，如果區選大敗，我有諗過要變到藍到發黑！因為香港人唔值得有班咁好嘅手足，咁好嘅市民，咁好嘅後生！

祝願所有手足平安歸家！黑警早得惡果！

有冇Parttime Daddy 服務

都啱，如果投票咁簡單都唔肯做...的確唔值得...

當黃絲做嘅令一部份人未能完全認同 就慢慢轉淺黃 中立 什至染藍

兩者冇關係
講極你都唔明
黑警有做錯又點
唔代表佢本身追求民主

仲咩要去少數派?

唔知, 睇完又係度屌假
以前成日問我電腦野, 解答完佢佢又唔信, 又唔會跟著做
最鍾意信自己錯果套

同埋大把人唔睇新聞 正如好多人唔係選民/登記咗都唔會投票

其實好多人行出黎主因都唔係追求民主啦 而係良知 咁你又話佢地係中立？
就算佢今日唔支持五大訴求但佢反警暴咁又係中立？
根本中立冇立足點，最後一定會歸類成一類人。
你今日講明反警暴，但唔支持普選，唔通班藍絲會定義你做中立？
認真立場唔係自己企而係人地幫你訂未？

我會話佢地係港豬唔係中立囉....

哦，你慢慢啦

同埋我#237一早講咗大把港豬 乜都唔會理
都唔知你有冇睇我打乜

我冇否認啊，但港豬=中立咩？

大把人覺得黑警做錯但唔會行出嚟

我講緊呢堆

唔好亂咁噏

一個人冇立場唔知發生乜事唔睇新聞唔撚叫中立叫乜呀
大哥

識一個不過唔係好熟
話自己黃 六月出過黎遊行
之後話啲人又私了又滅人聲唔啱
從此黃變藍

完全冇了解過應該連中立都講唔上啦
我會覺得係了解完都一樣兩邊唔幫先叫中立囉

家中兩老
藍轉黃

咁你係咪唔count佢哋係香港人呀？
而家我講緊有冇人係冇立場，不論任何原因
你就一刀切極武斷話冇中立，中立等如藍

成個連登風氣就係講到人一定要企黃呢邊
否則就係藍就係仆街冇良知

要做黃本身要有少少理解能力 唔係個個都明點解要堵路 藍就係缺乏呢點同冇良知

好撚多各大五十大板撚同戀物癖架
「唉…好煩啊，可唔可以快d完啊…我都好認同你地嘅訴求，警察咁做真係好過分囉，不過blah blah blah」

我係其中一個，爆鐵後我割席，而加十分藍。
唔駛屌我啦 省啖氣 你地各有各做啦。

有日係巴士度聽到一班中年人傾計，佢地朋友母女因為黃藍政見唔同關係完全破裂
佢地結論係：仔女政見係咩父母唔認同都好，係仔女面前就最好follow，將來生活大小事仲要靠佢地架

真係無,藍轉黃就有

嘩 兄弟做個朋友 你都覺得而加佢地係似黃衛兵
我而加淨係聯想到他地同紅衛兵一樣就好反感